Antifa、BLM、巴勒斯坦、阿蓋達、赤軍，都有一個共通點

就係統統都係恐怖組織

ok thx for sharing